急！! 激嬲咗女同事，點收科

打擾了大家，對唔住，因為真心唔想咁樣無咗個朋友

你講過D咩先？唔講點拆

而家應唔應該再send message或者當面同佢講？

有遇過類似情況，等一個星期等佢消下氣先，呢排搵工作為借口KEEP住同佢講一兩句野，下星期開始MESSAGE SAY SORI， 可以試下，不過唔WORK既話我負唔到責

Thanks
我而家最怕係佢覺得我太煩

因為say sorry 之類嘅嘢之前有講